有咩煲仔飯好食

求地點

想問九龍城間添咩園o唔ok

大埔陳漢記
但每次都好多人排隊

食過唔錯